[
    {
        "randomId": 320
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aka katega so",
            "option_1": "Imbaragasa",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Agacaca",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Agacaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Dore isoko idakama amazi",
            "option_1": "Amarira mu maso",
            "option_2": "Imbunda",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Icyumweru",
            "correct_answer": "Amarira mu maso"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abagwabiro bashinze inteko",
            "option_1": "Imisozi",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Umutsima",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyuze mu nsi y'urugo bamfunda ibirozi",
            "option_1": "Inopho",
            "option_2": "Ibiboga byagaze",
            "option_3": "Akaguru gacumbagira",
            "option_4": "Inzoka mu kugenda nta maguru",
            "correct_answer": "Ibiboga byagaze"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Igisate cy'umutsima",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Ururimi rwawe",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze mu Rwanda ndeba mu mahanga",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Televiziyo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Televiziyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abana banjye barara bahagaze bakirirwa bahagaze",
            "option_1": "Amaguru y'inkware",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Inkingi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karadundaraye",
            "option_1": "Inzu itagira abantu",
            "option_2": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Akabyindi k'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicariye ukuguru",
            "option_1": "Corogati",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Imbwa ishumitse",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mvuye aha nshyutswe ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Amabere y'inkumi",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    }
]